有冇人同我一樣反政府，但一定唔會去遊行?

小朋友千奇唔好比連登仔慫恿出去搞事

有穫有自己揹，鍵盤戰士就係屋企上網

無啊，個個出晒去啦

連登仔唔好害人啦

垃圾

係領事館門口打緊

放心，好多負評既人都係冇出去

有得打乒乓波就去

當年64 一百萬人上街都無用 何況現在?